公立醫院做手術洗唔洗錢？！

好奇一問

唔洗 但要俾錢

唔明

住院錢

睇做乜手術
白內障要俾晶片錢
通波仔都要俾錢
整親手做手術就包左手術費

好似160定180就搞掂，個時做完ACL手術住左日院百零蚊出院

住院費
好平

一般手術只需住院費
但係部份手術如心導管要收導管費
通波仔要收支架費
一般都5萬起
冇錢可以轉介社工申請撤瑪利亞基金

半月板手術呢？邊度有得睇